坂井泉水真係好正

人靚

歌甜
負けないで

dan dan 心魅かれてく

運命のルーレット廻して

息もできない

可惜紅顏薄命

泉水

愛は暗闇の中で コナン
神曲不解釋

呢張靚到...

龍珠
可惜早死
好靚女 唱歌又好聽

泉水姐姐

我都覺最鍾意就係あの微笑みを忘れないで同負けないで
點解有才華嘅歌手都咁早死

lm

終於出藍光版

唔識形容佢既氣質, 唔只係靚
看似柔弱但眼神都幾堅強

本身治療算理想 但就意外死

最中意呢首

逢xxxxxxxx 嗰首先正
一定要睇埋me

呢段負けないで會睇到喊

姐姐